約旦公開拋售中國新型無人機

重點內容

CH-4B係中國製既無人機，兩年前約旦由中國入手，但空軍對其表現極度失望及不滿，於是響6月3日公開拋售

However, its six CH-4B UAVs were reportedly delivered about two years ago. The RCAF told Shepard Media in November 2018 it was not happy with the aircraft’s performance and was looking to retire them. CASC has been accused of copying the design of General Atomics Aeronautical Systems’ MQ-9 Reaper UAV, due to the CH-4B’s close resemblance.

Nonetheless, many countries in the Middle East have chosen to buy what critics call “knock-off” Chinese UAVs because the Missile Technology Control Regime restricts the USA to exporting its large, fast-moving UAVs to only its closest allies.

而家冇人要你部機喇

DJI航拍機

無 software 同衛星配合根本係垃圾

咁有錢都貪平買強國野？